4點29分！點解我仲未訓！

因為我掛住dee dee

你真係好撚無聊喎

姐姐又唔洗訓教

的確

4:13 啱啱扎醒左

岩岩睇完Miss Americana

發惡夢？

31先岩

訓返啦快啲

訓到覺真係一個福份

黎m訓唔到覺真係會死

叫少陣春啦

屌拿聲訓個覺都唔得
明明戒晒奶茶

Hi 我都係 長期咁樣

歐聯

習以為常左
真心癲 食咩藥都冇用

黎m啊師兄
成手血

訓唔到

共勉之

有咩方法可以訓到

要我幫幫手等你10個月唔使M？

如果我知既話我就唔會喺度出現兼俾你問到

有心 Thx

想瞓 但瞓一陣又要起身
又想唔瞓

返工？

1杯 Dry vodka ，開始 Wing 就訓，一流。

我打完電腦mj就完全訓唔到
我好想要健康呀

返學 要開電腦睇直播

我估我係嘔到訓唔到

認真覺得自己隨時猝死

要行出廳...
已經聽到焗谷古啦唉

No worried la gum

我瞓先啦各位

係
連屋企最夜訓既老母都訓左
我依家仲on99咁...

今日又點呀

喂 早啊Ching

今朝起唔到身冇上到堂

我又訓唔到la

今晚繼續

出色

早晨

早

早x1000000000000000

你今晚唔知又幾點訓，而家都仲未完個直播

係啊屌
唔怕啦有你陪我

第一次同人傾咁firm

講真自從肺炎之後，生理時鐘完全錯晒，冇一日試過早過6:00訓

你係咪停課

係

利申：已經考左DSE

弟弟你好

姐姐你好

Wow

拍開姐弟戀？

出色
差幾年？

大癲喎你

真係番唔到轉頭

快啲call in la!!!!!!

Sis你又唔瞓

Jisoo

等你

做咩啊 又唔訓！

遲啲先

Okok 聽日！

不如你都call

自從2月冇正常時間瞓過

你呢？

Same
喺瘋狂既世界唔正常先係正常

大家訓咗未

未

Ching 傾下傾，小悶

唔啦屌 你搵樓主啦

我試下瞓 聽日仲要起身zoom 早唞

有緣再傾

仆街，我都要

好！

早晨啊

早吖

Ching上完？

上緊

我唔知醒，我起身嗰陣已經完咗

咩堂 上星期我都試過

英文

呢排忙唔忙？

與其話忙，不如話煩

Ching你瞓咗未

我聽朝8半

你再唔訓就準備收皮喎ching🤣🤣

收硬 你聽朝有冇堂？

冇

早唞了

你瞓唔到再嚟啦，Goodnighr